敗燈投降區

JOE 爸爸話 依家投降輸一半 選後投降全部入集中營

侵侵唔係輸左咩